有冇銅鑼灣HKU space 嘅巴絲可以相認下

讀咩科
我係北角hkuspace

唔自爆la 你y1?

Kec

Yr2

咩科

有冇玩ocamp

冇

岩岩asso grad

係啊

北角campus,祝你好運

炮台山同北角好似好頹

下年見

依！ Ching

year 1? do

頹過返中學

係設施廢定點

北角似一棟寫字樓
炮台山就得幾層係SPACE

之前睇中兩科, 一科係保良局(cwb), 一科係space, 見上網好少人講保良局, 就報左space 最近睇保良局fb好似都算多活動, 有d後悔

cwb space support 幾好

巴打咩科 睇下幫唔幫到你

係 9月見

今年grad，炮台山你預咗同寫字數，教會等等既人用廁所

CWB SPACE Alumni 留名
黎緊9月MKU Final Year

cwb 係多啲資源家

HKU?MKU?

MKU姐係PolyU

本身space讀 medical?

北角

係咪airline/aviation hd?

Cwb yr1

Cwb y2

cwb SPACE 已grad

KEC新入讀ASSO仔想知時間表出左未

要讀space 仲話比人知

吹咩？

有無cprj手足

又係你

佢讀社會科學果邊

唔係,不過都係a字頭,唔自爆

定係每科唔同 係邊度睇 有無巴絲可以解救我

information day 冇去咩

5號岀時間表

year 2 Found dip 升year 1 已經出左

Yr2 就開sem啦 驚驚

咩科?

NFM 你呢?
呢個sem 好重要..升唔升到u睇呢鋪啦

NFM

NFM
前幾年升左U

巴打有冇tg? 有野想pm問

我都想問

FTC 環境好唔好？

Airlines and airports services 求相認

nutritionhpshcc

你依個唔係cwb 家bi

eng HD

有無SRM yr2嘅師兄有source R吓

前NFM 入三大nursing

year2

其實NFM算係cwb space最得個科
好多人都可以升返8大 特別係cu同poly
比心機上ibis堂啦

MHPM 呢？

>3.9 有機pt定ot

正

聽過 3.5 入HKU nursing

CWB yr2撚留名#lm

Cwb相認

你讀咩科

點解迷離條垃圾仲未入黎

CJLE

巴打你cgpa 幾多

得3.35
sem1炒太甘

終於有人開
已grad asso 友

巴打報左non jupas 未？

巴打之前讀咩

Psy
你讀mhpm?

cprj 大家都係socsci

有acc人相認？

未報呀
city果啲好似未開

yr1？

有冇TEM相認？

銅鑼灣👍

已grad cwb太空人

有無升左u 既巴絲覺得銅鑼灣 space 比其他asso/hd 開心啲
我啲大學同學話佢地asso/hd 果兩年得返學同放學

冇讀過其他Asso HD
不過有讀過嘅同我講冇咁chur

諗返起果陣真係好chur
科科都present+assignment+mid term+exam
好癲

同學 year幾呀

psy 啲terms 好深 巴打你英文好勁？

yanny 嗰科？

銅鑼灣SPACE 已grad

yes

覺得henry點？

btw英文堂好伏

究竟點解soc sci要讀埋food and body

你幾時grad? 我讀果陣變左e&e
聽人講因為soc sci 係要識哂文理商既野所以乜都要讀啲

yr 2 lm

Year 2

Hi

year 2 毒撚在此

唔係Caroline 教咩

入返polyv

入返poly ?

IIC?

我覺得都算ok架啦

其他反而就。。。算啦，尤其英文

係呀

三寶？

有冇HM相認

留名year1

巴打你 讀緊咩科

你都係hpshcc 學生？

principal of psychology

其實上年hpshcc 先多靚女 今年啲女

以為佢講IIC 個yenny

呢個唔講啦

yr 1 sport

SRM 定coaching ?

嗰又高又肥嘅組爸好厹

知人厹但唔知人姓咩

又高又肥
利申：我都係銅鑼灣space

髮型係咪all back有條辮仔

all back中呀 但辮就好似好似冇

屌 組爸厹式食組女
佢ocamp係紅社

有無故事聽？

係space撞到佢 都想指住佢嚟笑

SRM jj

想聽故事喎

我想聽你講啊 你話佢厹應該知啲野

佢唔理好醜 最重要就手

救命呀ching

[/quote]

護主團

巴打放左學未？ 不如5樓見

你又係既 咁撚寸開人名

宜家幾條友話你厹又話人護主

就算係都係人地有friend幫

Btw岩岩起左你底 建議你擴闊一下你個「朋友圈」先

始終多個朋友好過多個敵人

唯有係咁啦 ching有道理

push

SRM